有無人幫我貼呢篇文去友壇

歡迎使用高登單機版！ 您所看到的樓上樓下的回復， 皆是由本服務器根據人性化的設計製作的， 模擬出高登大多數人的心理狀態。

好幽默。。。

執返d腸先。。。